\documentclass[french]{exam}
\input{../../../preambules/mes_packages_lua}
\input{../../../preambules/style_pdt}
\header{\textbf{M3.} \textcolor{gray!60}{Première spéc}} 
{}
{\themeMvt}
% \printanswers
% -------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\titre{Plan de travail}
\section{\aRevoir}
\begin{revisions}
  \notionsRev{
    \begin{itemize}
      \item Référentiel
      \item Vecteur déplacement
      \item Vecteur vitesse
      \item Variation du vecteur vitesse
      \item Principe d'inertie
    \end{itemize}
    \qrcode{https://youtu.be/qNgla_TCLEk}
    \url{https://youtu.be/qNgla_TCLEk}

    \qrcode{https://youtu.be/It2l9G_BIBw}
    \url{https://youtu.be/It2l9G_BIBw}
  }
  \exosRev{
    \qrcode{https://youtu.be/PN1tudmLgcw}
    \url{https://youtu.be/PN1tudmLgcw}

    \qrcode{www.lelivrescolaire.fr/page/6224837}\url{lelivrescolaire.fr/page/6224837}
  }
\end{revisions}
%
\begin{activites}
  \act{AE}
  \begin{itemize}
    \item Pointage 
    \item Vecteurs vitesse
    \item Vecteur variation de vitesse
    \item 2\ieme{} loi de Newton
  \end{itemize}
  \tcblower
  COURS : parties 1 et 3
  %
  \act{AD : skieur}
  \begin{itemize}
    \item Projection de vecteurs
    \item Coordonnées de vecteurs
    \item Principe d'inertie
    \item Vecteurs forces
    \item Réaction du support
  \end{itemize}
  \tcblower
  COURS : partie 2.1 et 2.3
\end{activites}
%
\section{\jesaisfaire}
\manuel{226 - 245}

\begin{jeSaisFaire}
  \capacite{Utiliser la relation approchée de la 2\ieme{} loi de Newton pour estimer la
    variation de vitesse entre deux instants, les forces étant connues.}{24, 37, 30, 39, 42}
  %
  \capacite{Utiliser la relation approchée de la 2\ieme{} lois pour estimer les forces qui
    s'appliquent sur un système, son comportement cinématique étant connu.}{15, 19, 36, chute libre}
  %
  \capacite{Calculer les coordonnées du vecteur vitesse et du vecteur 
    variation de vitesse à partir d'un pointage }{AE, 36 - question suppl}
  % 
  \capacite{Construire le vecteur vitesse et le vecteur variation de vitesse en un point
    à partir sur une représentation graphique}{36, }
  %
  \capacite{\textbf{Maths.} Sommer et soustraire des vecteurs.}{Ensemble}
  % 
  \capacite{\textbf{Maths.} Déterminer les coordonnées de vecteurs par 
    projection orthogonale.}{AD, chute libre }
  % 
  \capacite{\textbf{Num.} Utiliser un langage de programmation pour tracer 
    $ \vv{v} $ et $ \vv{\Delta v} $}{AE}
\end{jeSaisFaire}
% -------------------------------------------------------------------------------
\section{\jeMapproprie}
\begin{enumerate}
  \item Donner la meilleure approximation de l'expression vectorielle de la vitesse en un
  point $M_5$ et expliquer la différences avec la relation vue en 2de.
  \begin{solution}
    
  \end{solution}
  %
  \item Donner les étapes permettant de tracer le vecteur variation de vitesse au point
  $M_8$.
  \begin{solution}
    
  \end{solution}
  %
  \item Utiliser la relation approchée de la deuxième loi de Newton pour retrouver le
  principe d'inertie.
  \begin{solution}
    
  \end{solution}
  %
  \item En quoi la chute libre est-elle un cas particulier?
  \begin{solution}
    
  \end{solution}
  %
  \item \emph{Un corps initialement immobile, de masse $m = \qty{100}{kg}$ est soumis à
    une force $F=\qty{500}{N}$}.
  \begin{enumerate}
    \item Quel sera la nature de son mouvement?
    \begin{solution}
      
    \end{solution}
    %
    \item Calculer la valeur de la vitesse au bout de \qty{2}{min}.
    \begin{solution}
    
    \end{solution}
    \item Reprendre la question précédente pour un corps de masse $m’ = \qty{1.00}{t} $
    \begin{solution}
      
    \end{solution}
  \end{enumerate}
  % \item Reprendre des deux questions précédente pour un corps de masse $m’=\qty{1,00}{t}$
  % \begin{solution}[5cm]
    
  % \end{solution}
\end{enumerate}
\end{document}
